# Nhận Định Bóng Đá Ý


Nhận Định Bóng Đá Ý - Cập nhật dữ liệu bóng đá Ý mới nhất, bao gồm nhận định bóng đá Ý, lịch thi đấu bóng đá Ý và kết quả bóng đá Ý

- Địa chỉ: 75 Nguyễn Sỹ Sách, Phường 15, Tân Bình, Thành phố Hồ Chí Minh, Việt Nam

- SDT: 0810219538

Mùa 2022/23, Mourinho đã giúp đội chủ sân Olimpico lọt vào chung kết Europa League nhưng lại phải chịu thất bại trước “ông vua C2” Sevilla và đành ngậm ngùi ở ngôi á quân. Được biết, lãnh đạo Roma cho rằng, hiện giờ chỉ có Mourinho là thích hợp để dẫn dắt CLB. thành ra, dù hợp đồng với Mourinho còn hạn hai năm nhưng Roma vẫn thương lượng gia hạn hiệp đồng đến tháng 6/2026

https://nhandinhbongday.com/

https://nhandinhbongdaycom.wordpress.com/

https://www.tumblr.com/nhandinhbongdaycom

https://www.behance.net/nhandinhbongdaycom
